有無女追男 隔重山嘅經歷可以講下

成日講女追男 隔層紗 眼見都係咁，未見過女追男會失敗 有無絲打可以分享下你地嘅經歷

同埋有俾女追過嘅巴打講下做咩唔受

老實，男追女未必睇樣，不過女追男就一定睇樣

我試過追過我男同事，不過佢都係唔係好受，最後廢事大家尷尬都係做返朋友算

你係咪掉轉左

你唔識就咪撚衝出來柒啦

真 女追男最重要個factor 係樣
樣好少少好易追到仔

兩個都睇樣

諗番起之前有條女好主動 攬過我幾次 但冇理到

咪就係，咪衝出嚟柒啦，我係話在坐各位

全部都係睇樣丫

出現了 點解會失敗係咪你太chur

又有威水史聽點解唔受嘅 唔夠靚女？

好困難

我就係一個女追男失敗既例子

講多啲

難係邊度

我意思係男追女，俾人追果個女既未必係睇樣；不過女追男，俾人追果個男一定係睇樣

唔好問！
唔同話因為個樣咩？

我個經歷都幾長 收工打

試過太chur人 失敗咗

想睇 記得打

好主動追過個毒撚
最後都係無下文
我成日懷疑佢係gay

你地睇完應該覺得我on9

戇鳩 全部都睇樣
除非好撚有錢

女追男都隔重山得兩個原因
1.條女樣衰/肥閪
2.條仔自閉

以前我覺得女追男唔會隔重山
而家我覺得會了

有個女仔追過我
但我拒絕左
太細個
我要嘅野佢比我唔到

有除非就已經唔係全部啦戇鳩

有女追咁正

我死毒撚 一直覺得大家係fd 後尾諗番先覺得唔對路

真係隔重山㗎 我就比人friendzone左啦

因為個樣我仲好想幫佢含㗎

之前有個女仔
同我表白

我諗都唔諗拒絕左

（ 佢性格其實唔差，但個樣完全唔靚 ...）

講到尾都係睇樣

講真 隔重山係因為樣/ 無身材問題

錢 >>地位>> 智商>>學識>>樣>>身材>>性格

世界通用

唔關chur事

主動到咁都唔受 大概都知咩事

傾計 約出街所有野都係我做主動 最終佢都係無動於衷

咪又係睇樣

直接話 我地拍拖好唔好

你哋男仔中意咁直接架？

個個人一樣咩

你話人地毒撚 咁有咩辦法

算我衰格…我印象中各下是男

同佢傾左大概半年到
由本身淨係會喺學校見到
到一個月見一次到一個星期見一次
但我一唔約佢佢就唔會約我
因為咁我哋一個月冇見面
然後主動耐左 就覺得好攰 唔想再咁卑微

我有個fd成日鍾意d男神級嘅仔仔
因為佢覺得自己都係女神

男神級有無例子 想睇下大概幾男神

係
我明你
絕對真
男人9痕就溝㗎喇
真係未必睇樣
相反女仔追果d
未必好靚仔
但拍埋一齊通常男仔高質過個女仔

做sp咪隔紗囉

唔明點解毒撚反應咁慢

試過各種暗示，相約出來食飯
又一齊旅行
最後趁住情人節食飯借醉表白
結果都係被人拒絕

屌，隔左成幾座大山啊
最後被你拋棄又如何
起碼曾經擁有過

驚衰十一？

so true

似係當你純朋友

點解似gay?

呢個都好真

我地都係鍾意對方㗎
可能他走左之後
好難再鍾意上一個人

佢又冇追我 同埋佢對其他人都差唔多不過拖過手

佢有攬其他毒撚？

唔好想學識放得咁高 你仲以為讀完大學溝死女咩
樣最少排第3 學識起馬第5 6

唔知呀 幾yo啲人黎

早幾年有個肥西同事 (瘦catgirl dd) 唔可以話唔熟直頭講野講過一兩句咁 突然係咁噓寒問暖 又問我好多私人野 我勁撚驚 佢問親我野都鳩覆算

主動追依家個男朋友

佢19歲

佢係鐘意你點解會拒絕你呀

老實講你把口唔識講嘢/哄女
上面除咗錢之外乜柒都無所謂

中學被肥婆中意過 全班都知 我女朋友成日笑9我

近年被連登絲打同人妻追過⋯⋯
女追男真係睇樣

人妻more

真係唔得唔好諗太多⋯⋯
係各方面都唔得

遇過唔太岩會拒絕/逃走。

廢事食完仲多手尾

咪又係米八靚仔有錢有趣多女埋身嗰啲

咁佢係咪真係女神先

唔係所以隔重山

他講自己條件唔好
唔想令到自己另一半變到不幸
加埋之後要去第二度
好難再見到面（除非我放大假搵他）
他唔想同我一齊之後又勁快分手
大家暫時就咁，開心就好。

其實就算係窮撚
我都願意同他一齊過落去
但係遠距離真係好難維持到一段關係
我試過long d 心淡收場

依家狀況係就算無男女朋友名義
都做緊情侶會做既嘢（除左上床）

自己起我底

其實係味如果個女仔靚靚女女 性格又好好 多數都成功？

如果有仔吸引到呢類女溝，條仔質素應該都幾好，都可以有好多選擇

對方話鐘意我但放唔低個ex
從此以後唔再信女追男隔層紗

+1女追男，隔重天

男個樣正正常常追女仔都好難成功，女正常樣追男仔基本冇問題

你要嘅係咩

佢幾大 有無拍過拖

都係

有
有二次都係女追我
但我hea 佢地
對佢黎講真係隔左座山

好後悔當時出於禮貌請左其一個食飯

未一齊做乜要強吻佢

好難講
感覺既野 冇就冇
如果條仔識玩既
分分鐘變左SP

未玩夠就結婚

失敗左...
佢話突然冇feel 唔一齊了

屌佢屎忽

都要見到先屌到
成日話要冷靜

冷靜？？咁有啲野喎

一直唔知佢為咩煩惱 但平時已經好少見面
節日又唔一齊過

毒撚格
已經唔信會有女仔無啦啦對自己有好感
就算有都裝作唔比反應

試過同肥仔表白然後被拒絕
大受打擊
試過同個靚仔表白 得左 但拍左好短時間就散左

所以 感情呢d真係話唔埋

有，追gay 佬

more

係咪真毒撚呀
有d男人成日扮毒 點知玩家黎既
保持警覺好

佢冇乜朋友㗎
又沉迷研究電腦嗰啲 女人佢就唔玩嘅
但唔係太上心就真囉 可能一開始有女埋身覺得幾好
但慢慢就想翻去以前自己一個自由嘅世界
我自己都唔知 鳩估

以為係自己留言

佢完全唔似gay佬，好man好靚仔，同普通男仔一樣會打波，佢仲會打泰， 完全唔扮靚，輕微污搲。唯一嘅奇怪之處佢咁靚仔都冇拍拖， 咁我個朋友走兜口兜面問佢可唔可以拍拖，佢直接答唔可以，我朋友以為佢搵藉口拒絕自己，點知睇到佢手機有grindr

我都曾經以為前度係咁，仲以為佢唔識拍拖慢慢教佢，佢成日話沉迷打機、要個人空間、要靜。

點知俾我發現佢以前叫過雞（唔肯定依家仲有冇，因為有都唔會俾我知）

泰拳

咁就唔知啦 其實都唔係好執著佢以前點
淨係想佢對我上心啲 不過佢咁樣冷靜得多 我都灰撚到死心
過多幾日同佢傾多一次 都唔得嘅話就分

2

傾下啦 唔上心點都有個原因

我自己覺得 佢係唔鍾意我
或者咁講 佢鍾意自己多啲

me too

同我之前好似希望你會有好結果

點睇覆得好快，秒回但從來唔主動搵？

對方男仔

利申：絲

我有男性朋友話 唔鐘意女仔做主動

因為 唔適合就拒絕......
果個女仔太乖 控制唔到脫疆野馬（自己）
一齊只會害到大家就拒絕左....

我識個個直頭話自己一個更開心
兩個人係開心，但一個人更開心喎
我勁傷心
毒撚難追過男神

咪係
冇錯佢係唔會出去搞搞震出去玩呀 但係佢連我都唔想應酬呢

條友gay佬黎

屌

絲打係隔離post睇架仔

之前做書展試過有女仔痴埋黎 可能我ff啦
識左唔夠幾日就係咁痴埋黎 做既位又唔同 傾既話題又唔係多
雖然真係好對唔住 收場個日佢係咁搵我我都冇乜點理佢
一來真係唔係咁熟 二來佢真係太績極 好得人驚

利申 矮窮丑

冇一齊到？

嗰陣追個男仔 成日同佢講我好鍾意你呀 最後好似太直接嚇親佢 而家連朋友都冇得做 好後悔呀 第一次追男仔就炒車 個人冇晒自信

但其實毒撚係可以感化嘅 因為佢係想像唔到兩個人帶黎嘅野 睇你比到幾多佢

比女追過
十幾日就得左
仲要比人食住

如果個男仔都對你有意思，你比小小signal佢都feel到，唔使自己做咁多嘢去追
如果個男仔對你冇意思，你做幾撚多嘢都好，佢都會扮唔知，唔會一齊到

絲打最後同個男仔點樣？

佢話唔可以，佢係gay咁？

通常隔重山都係樣衰🥺

互相安慰吧 冇事的

之前都追過個男仔
佢話自己好毒又冇朋友
情傷完唔想拍拖

應該都係因為我樣嘅問題

應該咁講 對方覺得你樣衰
可能其他人覺得你唔樣衰

我屌你贏

我都係咁拒絕人..

啫係真係樣問題？

我係gay 嫁sorry
就係咁

男追男何止一重山呀 隔咗成個宇宙

咁我又唔知係咪完全關樣事
我嘅話就唔多睇樣
但個位男士性格太惡頂+真係唔岩傾
咁就放大左佢外貌上嘅缺點

真心 溝女同溝仔都係睇樣

俾我認到你
你男友好似架仔？

好撚辛苦唉 絲打你好堅強

最後點

其實好多時女追男失敗係因為個男仔太自卑，成日會覺得自己襯唔起佢，費事連累人

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

你是好人

巴打一定好靚仔

多啲係佢面前出現 主動識佢同佢傾計 自己製造啲機會得番你地兩個 跟住傾計（所有野都唔可以刻意，要做到好似得咁岩咁）

身為一個真毒撚，唔理佢，我覺得佢反而覺得自在

我都係呀 絲打

女追男試吓 等自己冇遺憾就算 唔好太過投入 唔好付出咁多 就算追到佢肯同你拍拖 啲男仔都唔會珍惜

男仔唔中意乖女中意g？

千其唔可以開口先

我主動約現任睇戲算唔算
我覺得女追男唔係問題 但男嘅起碼都對我有啲興趣
我先會追落去

女追男 可以試吓 等自己冇遺憾 但要有心理準備冇好結果的

如果係兩情相悅嗰種就唔算啦

咪即係講緊男係睇樣。。。

絲打老是常出現

屌

睇咁多啲留言多數男仔都係怕俾人呃 覺得自己唔會有人追絲打們睇住啦 如果自己真係有興趣 做主動嘅，不妨再明確多少少，因為啲男仔真係會對自己無自信而安慰自己只係錯覺，係鍾意嘅，就再主動啲，當然唔係叫你投懷送抱，而係暗示可以多啲，再明確啲咁

加油呀 其實有機 你都識講佢摺 見埋佢屋企人 表示下 叫屋企人講兩句 搞掂

中學拍過掛 廿頭

留名睇故

追擊你

你絲打真係極慘 唔明點解會唔鍾意你

想睇 lm

勿

唔乖都未必等於g
咁唔通我唔乖又等於渣咩？

同埋 對我黎講 乖真係唔係好事
我寧願佢出去玩多d 都唔想佢太乖
你可能話 出去玩就未必好
咁佢出去玩 你都可以架姐
同埋 一日未結婚 任何人都可以自由選擇
我真係冇所謂 只要盡好自己作為男朋友/女朋友既責任就ok

唔鍾意佢咪唔受

LM

屌我發現有兩個fd睇緊呢個post 好驚做自爆師

lm

首先你要樣子唔錯

俾女追通常個樣正常已經會受

我之前就係俾女追，
我個陣仲係A0 見佢都幾得意同啱feel
好快就沉船了。

但我已經好主動
又會去接佢放工 又會整手工小禮物俾佢
雖然平時唔係成日癡住佢 但佢如果唔開心 我一定會秒回佢陪住佢
佢唔想講嘅話我就唔逼佢
自問做女朋友嚟講我已經好體諒佢 好少見面 嬲過一兩次話太耐冇見面之後 佢話翻工好攰我唔明白佢
之後都就晒佢 一個月先見到一次 有次仲試過兩個月先見到一次
我真係唔知我仲可以做啲乜

現任係我追翻黎 未一齊係咁whatsapp 再約出嚟單獨食幾次飯，之後變佢反追我 同我表白一齊左

又唔洗咁講 只係選擇唔同
有好有壞啦 你要安全感大d就要接受佢既dry
你接受到既咪ok

一日你訓醒仲可以見到太陽 都仲有機會

Sorry for 1999 啱啱瞓醒就打
你幾時先比我追到

打左

唔好笑我

睇得

係佢面前好開朗，好就得人
佢揾你就有時熱情，有時冷淡覆
幾日先揾佢一次
佢藍剔你，你就po ig扮生活精彩
內容最好係同佢/你地共同經歷有關，引佢覆你
有時悶悶地先講笑扮膠追佢覆

成功追過三條仔，包括現任

[quote]

？？？

其實你做得好好 型造理想中嘅女朋友形象
不過可能個男仔唔係想要呢啲野
你送手工禮物有男仔會好中意好感動 因為你為個男付出左心機時間
但有時毒撚個心態係好後知後覺 佢又會覺得你咁做佢好大壓力
有無了解下佢興趣？ 佢可能想工作壓力大放工就同班兄弟打機算 未必好似你咁需要佢陪住 姐係你秒回佢要秒覆都有壓力 你又接唔接受到

我打完 好長

想睇

絲打好勁

追過個毒撚三年 佢以為我玩鳩佢
第四年俾佢倒追返

點樣先可以唔quote 到文

係上面 好長個段

絲打加油啊
信自已

我都明白自己可能會帶到壓力俾佢
但我覺得感情係雙向嘅 佢都應該要付出翻啲
我覺得佢其實好怕付出好怕喺感情裡面做蝕底啲嗰個
佢自己講好咗試下一個星期見一次（之前係成日一個月先見到一次）
但佢又做唔到 拖下拖下 我約佢約好咗當日又推 話改期
仲要我生日已經過咗就快半年 佢都冇同到我慶祝同埋送禮物
我真係好灰 想同佢傾下我地之間嘅問題 佢就話要時間冷靜下咁
秒回已經係好耐以前嘅事 我知道佢唔開心就想靜我就會自己摺埋彈開

借d意揾佢幫手(小忙，等佢習慣左你揾佢，再要求多少少)
正常揾多幾次就會熟左吹多左水
如果對方反應正面，咪請佢食飯多謝佢
或者繼續傾，建立左關係再約出黎

梳離梳離
眼大得濟

俾囡溝係咩感覺

睇完其實你地點諗

案例一：打電話，送手工野，約出街，自稱我女朋友，普通樣但好好身材，我無端端做左佢條仔（未錫過未揸過），驚得濟搵借口同佢鬧交
案例二：打電話，約出街，請食飯，講笑咁講話想搵我生仔，又話自己pink，未試過有靚女咁主動，驚真係搞大左要做爸爸，最後約我幾次都唔出再無聯絡
案例三：打電話，約出街，送禮物，事無大小都幫我，成日話愛我但係大哥哥個種叫我唔好誤會（明明係我老點佢幫我做野），曖昧左年幾之後一齊左一陣，我頂唔順太煩分手

仲有幾單懶得打，大約套路係打電話，約出街，送禮，請食波餅，借d易橋住你手

推

佢仲未有表示可能係因為知你好鍾意佢 實會喺佢身邊 所以先仲唔嗲唔吊咁
如果係我應該對佢冷淡一排 睇下佢咩反應

緣份到 自然會遇到中你嘅人 加油啊
可能化下妝會好啲 有化同無化啲男仔態度真係差好遠

其實我唔揾佢佢唔會揾我 我地試過一個星期無wts大家 亦都唔係每日keep住傾計我開曬底牌比佢

咁就唔識未試過
我諗第一步首先要對方對你有印
象先

咁不如你考慮吓轉攻略方法
aim做佢紅顏知己算

最後變成最好的朋友我會好sad

好過朋友都做唔成
照咁嘅勢行落去你真係得依兩條路

老人除

咁之後係你主動搵返佢？
我覺得對佢太好都唔係好事 唔好將自己放喺做兵呢個位置佢會覺得理所當然㗎
限住自己一段時間唔好搵佢 如果佢真係冇搵返你 就直接攤牌算啦 一直拖都冇意思

細幾多

所以追男仔其實都好撚困難

攤牌依步 會冇fd做

約出黎既話諗返起次次都係佢約我 但如果普通傾計永遠都係我揾佢

其實係女仔會比時間打動(前提係個樣唔好太差
但係男仔係唔鍾意你就唔會鍾意你

我試過攤牌之後佢比我既回覆好似無覆過咁 所以我地仲係keep住唔嗲唔吊咁

但我又唔覺佢係唔中意我

啱㗎絲打 雖然係雙向但係唔會每段感情都係55 有46 有28
好明顯你係接受唔到佢咁無動於衷 咁我想問下你中意佢邊方面 有乜咁放唔低
約佢方面試下唔好定啲1個月出1次果啲 試下係放工即興隨隨便便咁食個飯返屋企就算又得唔得？
傾感情問題時主要係咪都係你單方面話開佢多變左審犯？
我問得多但無意冒犯絲打你

但既然你鍾意佢 結果係做朋友嘅話你唔係會仲辛苦咩

所以我好想追到佢

毒撚角度
驚自己未放低所謂player心態
利申：毒巴

佢講過驚最後會分開

絲打加油冇乜戀愛經驗都冇乜意見比到你
你覺得值得就得啦

有個地方比我呻下都好多謝大家聽我講

好細個嗰陣幾有女人緣，有試過比女溝，但因為個樣唔中意就冇比機會佢。

大個咗反而冇咁睇樣，睇性格。但發覺唔靚女，性格都未必會好……靚嘅又有啲係相由心生咁好善良好純真。

到最後都係睇緣份

咁要睇你幾暸解佢個人
真係比唔到意見
將來既事冇人夠膽100%肯定
只要唔好後悔

追到佢話比大家知 追唔到就大家記得介紹新仔比我

撇除有可能係情場高手之外 就咁睇其實一齊得 醞釀多一排應該ok 不過首先要肯定佢做呢啲嘢唔係另有目的 例如玩下攞快感咁樣

追到請我食飯啦
ok tg hugo 1991🤣

但我追左三個月都無進展

追咗3年 咁到佢鍾意你嗰陣應該直接一齊 點解仲要發生倒追呢樣嘢

追唔到請你飲酒又點話

你tg?

記得講答案
帽忘記我哋

多謝大佬

如果呢個post無死到

梗黎...
連登狗公tg...

因為愛情是盲目的

屌 做左新會然啲柒野

乖乖仔表示女仔曳啲響我心中會加分，比人帶壞嘅感覺好刺激

有個女同事同佢個frd，成日收工帶我落bar教我飲酒、通頂唱K、北上食嘢揼骨（果時未反送中），又主動AA制唔搵我笨，然後我就中意咗佢，如果乖乖仔+乖乖女應該會好悶

你留囉

珍

做自爆師？

第一樣同意
睇過本書有講過類似嘅嘢 係講好感呢樣心理學嘅嘢
內容大概係搵佢幫小忙，要係佢能力範圍內嘅嘢，例如功課 買嘢等等，前提要係佢唔討厭你，而你地要係正常朋友，因為正常你唔會幫一個自己討厭，唔like佢嘅人，咁佢幫你嘅時候潛移默化會催眠自己佢係對你有好感所以先會不斷幫你嚟合理化佢幫你呢個行為

我都想知

你有無咁靚仔啊主動到叫你屌佢

應該係心亂如麻

其實係咪有人會忍得住點都唔搵自己鍾意嘅人？女仔嚟講

我一開始忍唔到 但為左唔令佢覺得自己煩

會忍得好辛苦 但最後都係會忍唔住

笑咗

笑鳩毒撚下話

咁要睇個女仔係感性係理性啲
以前我都會忍唔到 但佢俾得少feedback我我就知我應該唔好煩佢
慢慢逼自己喺佢生活中消失

估下啫 洗唔洗咁惡

女仔會比時間打動係咪真，追咗個女仔1年，都係停留係wtsapp傾計，約唔到出街，想放棄

咁都要睇佢係咪心裡面有人
或者佢自己覺得夾唔夾
有時啲男仔講嘢好奇怪 喺whatsapp傾計已經覺得尷尬/唔熟
好難會踏多步出街（至少我係咁嘅人 因為我對住男仔細膽啲 唔係真係超鍾意佢都唔會主動出擊 唔係特別啱傾都唔會接受人地約我）

呢樣真係唔一定 老實講
我就係嗰啲隔好耐先覆嘅人 對邊個都係咁 甚至對鍾意嘅人會更加遲覆 因為緊張 同埋珍惜佢每一個msg 所以唔想輕易lup亂咁覆 唯有一路擺係度

好難講實一定遲覆就係gg

我男朋友都係遲覆嘅人嚟
佢話唔想好忙嗰陣睇到就是但覆 要有翻啲時間思考下點覆先讀個msg再覆

你唔怕佢睇到？

唔怕 只係怕比fd睇到

要一路撐到去你追到都好難喔除非你聽日即刻追到

以前第一次有女仔對自己主動
作為毒撚唔敢肯定係咪有女仔鍾意自己
個女仔仲要幾靚好高
不過自己知道自己事唔想累人一直扮唔知對佢有啲冷淡
Sorry其實你好好

好似係高登嗰陣

唔清楚..

有個女仔一齊約我去旅行
Book咗一張大床
但我對佢真係無感覺
我照常訓佢會碌過我度
翻到香港佢會捉實我隻手挨落我膊頭
每日一得閒都打俾我約我出街
但我都好小聽佢電話但佢都照搵我
最後不了了之

另一個喺大學放學都會打俾我話想見下
唯一有件有小小感動嘅事係佢同朋友去旅行
專登去咗買一件我同佢嘅禮物
佢對我都幾好但都無情侶嗰種感覺
佢表白之後我覺得keep翻朋友會比較好

仲有一個係澳門女仔嚟
對我好好，好多野都好就我
但因為長時間見面同溝通唔多
雖然上過床但最後我都放棄一齊

對我嚟講一段感情無感覺一齊都無意思

俾女溝完全唔會咁會係泰然自若嘅心情極度放鬆 除非係自己鍾意嘅人 就會試圖安慰自己無可能會發生

讀u嗰時，試過我朋友追一個男仔，結果追足幾個月都唔得，最後淡淡下就無咗，我個女仔朋友係可愛妹妹型
但件事過咗無耐之後，我係其他人口中知道，原來我朋友追嗰個男仔，最初識我地嗰時，係睇中咗我

點會忍到㗎
同埋點解要忍呢？鍾意人掛住人，就俾對方知道自己存在，除非對方拒絕咗自己

又或者你係高手，預計到對方等你x日/鐘後會主動搵番你，否則咁樣只係玩緊自己

咁又係你同佢係現實都攤開埋嚟講 都無嘢好怕

無錯

你唔夠佢高咩

你幾高 佢又幾高

我想入應該就爆po

因為閣下已經唔係熱戀期

咪啦 呢啲嘢夾硬set標準會好容易令人做錯決定 你會覺得就快到個標準要放手啦 所以就會做錯決定chur到人 或者本身已經就快得 你又因為之前set落嘅標準放棄咗咪好唔抵
聽我講 唔好set，呢啲感情嘢 到真係唔得嘅時候你會好自自然然就feel到要放

好啦

呢個真

即係個樣開唔中對方鍾意嗰飯

那些年咁

比人攞黎攝完時間再friendzone揮手區

我啦唉唔怕自爆

屌我係
圍爐

唉屌 我依家都唔知自己係乜
真係fdzone都麻煩明確啲 我唔上唔落更辛苦

有冇諗過佢係特登用拖字訣要你知難而退
因為我就係比人用呢一招fdzone

佢講啲嘢又奇奇怪怪 行為唔似佢本身嘅為人

谷已開

三年半嗰陣我放棄咗

老實講
呢種男人通常都係非常之悶
仲要女人冇乜信心
樓主你認真？

咪就係，好認同，零口才真係預一世A0把啦

女追男here 大家同年
佢高大靚仔小鮮肉樣
我係混血眼大有身材
好多人都話我地好襯

我主動食佢
點知之後佢話只可做fd, 連fwb 都唔得
一星期後佢同左個其貌不揚既女仔一齊
畫風完全唔夾

邊個話女追男易?

但佢似係已經鍾意咗另一個女仔先喎 話唔埋人地已經曖昧左成年以上

女追男 皮已收

我係會辭職...

已經離咗⋯⋯⋯

認真答，辭職，無謂俾自己假希望
俾自己一個新環境

有囡囡試過比signal我但我冇溝佢
算唔算女追男

一定睇錢

自從對個男仔表白失敗之後就成個人都冇晒自信覺得自己好唔靚個人好差以後都唔會再將全副心機擺落一個人身上 利申：即使被拒絕但未想放棄 因為真係好鍾意

想知男朋友見到我素顏會唔會驚

same

因為肥仔唔係gay

不推文 plz

Funny

我咁大個女都冇表白既勇氣
好奇下絲打係點講

男仔就係中意女仔直接，男仔直接有機比人當痴漢，你除左av有冇見過女仔，會比人話痴女

直接問下有冇女友，冇就直接同佢講，快快手知答案仲好啦，佢一係受，一係唔受，就算當刻唔受，過段時間，毒撚自己胡思亂想，可能追返你轉頭

我都係
鍾意果個係同事
日日對住真係好撚煎熬
個腦忍唔住ff發白日夢
肢體觸碰太多驚被人話騷擾
忍住唔理又話我變得冷漠

好想放工之後攬住他
拖下手都好啊

佢冇信心呀如果你將“就算窮都願意一齊“同佢講，可能已經一齊左

就算有
痴女都算係讚美嘅一種

肥仔就冇好直接表既，但講咗啲嘢，佢明我對佢有意思，跟住佢就話其實一直都當我係朋友，令我誤會真係好對唔住（嘩屌）。

另一個就好直接咁同佢講我鍾意佢，但之前佢有問過我對佢有咩感覺，我冇直接答，後尾有啲事覺得要把握當下，所以就直接同佢講我鍾意佢。

之前我都覺得女仔係唔可以表白㗎，
但越嚟越覺得如果大家都啱feel，
又唔想錯過對方，
其實邊個表白都冇乜所謂

1. 有波 樣中上 腳少粗
去旅行買手信（唔係野食）俾我
送生日禮物俾我
請我食飯
我淨係第一次約佢時請佢食過飯
無feel所以慢慢hea覆佢

2. 大波到仆街 樣順眼唔算靚
成日約我出街
撩我一齊去旅行
無feel所以慢慢已讀不回佢

3. 樣一般身材一般
撩我同佢一齊租屋住同去旅行
無feel所以慢慢已讀不回佢

我追咗我現任4年
追得好苦
一齊咗兩年了

試過追 覺得真係好難

全部都係因為樣唔靚？

留名

不推文啦屌晒你地老母

果陣考公開試 study leave緊 大家愈黎愈close 日日text傾電話
仲好記得放榜果陣 大家唔同班 佢都即刻打過黎問我考成點（佢成績本身好好）
我都以為如無意外會一齊架喇 結果最後不了了之左 好失望
果陣係突然間愈黎愈少text 電話 之後冇聯絡一排
大家上哂大學有一次見返面食完夜晚飯 佢送我返屋企 我都暗示自己鍾意佢 但佢最後都係冇回應

有女同事示好 唔識比反應

女人堆好麻煩

追唔到就話人係gay

好認同 所以最後我放棄左主動

試過鍾意一個男仔，佢本來都有同我有曖昧個種感覺，佢之前有暗示過我受唔受溝個隻，然後我都有表示啊，我地肢體接觸個類都有，我都係比較close嗰隻

不過隔左幾個月佢斷斷續續都有搵我，咁情人節之前都仲有單獨見面既，但佢從來無係我面前提過有嗰個女仔既存在

點知情人節當日我先知道佢約左第二個，佢仲直接咁講，睇黎俾人當左係兄弟，個下真係好hurt好想大喊一場然後鬧爆佢

點會無
中學俾個MK妹追 癲到覺得我係惡作劇之吻個直樹

依家諗返都打冷震

撚咗我成年，有一日無啦啦講對唔住啊，我依家唔鐘意你啦 仲攬咗我一下（有波既 嗰下有啲後悔）

我之後拍拖個女朋友同我講 當年個個女仔都知道個MK妹想溝我 無女仔敢同我太close

呢下我憎死你

佢哋識左一個星期咋，個女仔遲過我識佢

不推文屌你

樣衰咪唔受囉

森林咁大

緊係出面玩夠食夠先攬住最靚最正無俾人掂過果棵樹過一世

有fd就係咁樣吊住一個女仔4年先一齊 仲準備結婚

拉

個女仔完全唔靚
係一個文青系列既豬扒

佢成個fuck boy 咁既樣wo
我好吸痴漢行街會比人抄牌既，個男仔應該驚呢點掛
同埋現實d 講句佢收入只係我一半
我講過唔介意養佢

點知輸咗比條豬扒

唔關安全感事啦

個男仔想係一段關係度做主導一方

追男同事追咗3個月 初頭係日日whatsapp搵佢傾計 令到佢開始依賴咗我 傾到咁上下我開始約出街 出多幾次覺得夾就一齊了

佢自己完全冇主見，迫我做主導wo
食飯諗節目etc 佢完全冇諗法，我比哂意見又輸
佢玩哂啦咁

所以搵條易控制既豬扒

Too cheap

我都成日被誤解冇安全感
始終做既行業都要靠樣搵食
點解咁多人覺得豬扒就識照顧人

我知個男仔食物敏感，而個男仔成日唔記得
佢會text 我問邊d 唔食得

其實個豬扒做咩都岩架啦，佢吊高黎賣架幾日覆一次text
我就咩都做哂，得個吉

出街行程安排好哂都唔得，成日提佢著衫都唔得
佢話中意睇展覽，我有飛佢都唔去，屌！

「唔介意養佢」係你同frd講定同佢講？
我覺得呢句都幾出事
唔係大男人 而係由你呢句聽得出你覺得你睇唔起佢
或者你講願意同佢一齊捱會順耳d

Anyway 養唔養我 fuckboy樣乖仔

起碼唔好係啲出去玩既人先

少少慘但係好好笑

唔介意養佢係同fd 講既
捱乜鬼，同我一齊可以搏鬥少10年
Sor 好中意佢唔考慮其他人住

至弊真係冇人追，得d 死痴漢send 條納米撚黎示愛
所以我成日追男仔不過次次fail

又唔係識咗好耐
收入又得你嘅一半 仲話唔介意養埋佢
係仔都嚇親/驚咗你

其實驚咩

佢好靚仔架，都係被女追開果type

啱得好緊要 最後嗰段

我搵唔到更易接受嘅理由

會唔會係你地以為自己啲暗示好明顯其實人地根本唔知

大部份毒撚鍾意 但係佢唔鍾意都無用

個mk妹好把炮？無女敢同你close咁勁

我明次次傾電話都係我搵
但佢又肯同我傾嫁喎

你咁優秀人地梗係怕
毒撚表示覆你都手震
btw你混血邊度

佢唔係香港人黎，我諗佢個人都算內斂，我都唔知收唔收得埋，本身佢約左我3月飛黎香港，但依家都唔知仲黎唔黎到（就算飛到都唔想佢過黎）

無理由次次我做主動
佢係表示唔會拒絕我
但又唔係同我一齊
我唔鍾意咁拖拖拉拉又無結果

都話佢好靚仔被女追開
混邊唔關呢個topic 事啦，總之輪廓深，完

靚仔俾女追都可以無自信我識個女仔就係咁

就咁睇你前一句豬扒後一句豬扒都唔覺你性格好得去邊

唯一可能就係你性格唔啱佢杯茶

題外話絲打通常係咪見到靚仔都唔會主動抄牌
成日聽靚女多俾人抄牌，但係靚仔反而少聽

真 所以性格問題
應該係因為外表唔錯搞到過份自我膨脹

見到靚仔都唔識講野啦，仲抄咩牌

利申：毒絲

係啦係啦我認
輸左比個條件差既人你會讚美佢咩
女人既妒忌唔講得少架

我會主動出擊

硬件好普通，係軟件好

你條件好先夠膽

點解咁你軟件點好法

係你覺得自己條件好好咋
自我膨漲到咁 幾靚幾肯倒貼都冇用
不如檢討下人地點解會揀佢都唔揀你

我大把選擇又要講你知咩
但只對佢有feel 呀冇辦法

成功與否都試左先
大把7頭溝到女神啦

你同佢點認識
會唔會佢對你第一印象唔太好

可能係太強勢

飲野識既，之後我主動約出街
佢又肯wo

中意引佢笑算唔算
同埋瘋狂請佢飲野

請飲野間唔使夠啦 你係咁請邊好意思啊

樣問題我都唔太擔心嘅

唔好嘈交唔好嘈交 我錯 我講錯野sorly

會唔會係你啲gag爛得濟頂你唔順

係掛 無悔了

同佢一齊佢有冇唔自然
相處舒服唔會有問題

我都係咁話
靚還靚 做人都唔使咁囂張既

cheap又點
局外人睇落真係好cheap
但當局者已經被迷到不惜一切都要擁有他
唔係之後可能覺得後悔點解無咁做
反正人生得一次
最多輸到一敗塗地果陣再重刷都唔遲

絲打講得好啱呀 都係賭一鋪姐 無論最後係咪一世都好 都叫做擁有過 贏就係贏咗 根本唔cheap

我已經講左，無論窮都好我都唔介意
他真心覺得會拖累我先拒絕
因為他屋企搞到他一身債
同我一齊變左兩個人捱
與其咁不如自己一個人捱落去，唔好害到人

短期問題係過左幾個月後會變左long d
到時見面變到好少
之後可能都會分手收場

追過個名店男sales
唔靚仔 勝在有性格
但好鍾意蒲
最後block q左佢

基於啲咩女仔先會主動追

靚仔大隻

不問結果只求過程
追男仔其實好好玩
可惜追我既我唔中意，我追既唔中意我

世界都係現實既

咁又係

唔鍾意俾女追太容易得手嘅感覺🤢

靚女追你，你就去追醜女？

相對講
咁即係社交力唔夠
好難搵喎絲打

兩回事，靚同醜會加減分，太容易得到同好難得到嗰種征服感一樣會加減分

點先叫出去玩

最後都係樣同身材，男女都係

係街到隨機捉3個男仔，其中一個就係你講果種

易得到既靚女vs 難得到既豬扒

正常都自卑啦
你全部嘢都好過佢
寧願同個相處落會舒服啲
同埋男人對靚真係好主觀

冇計
佢哋覺得一係自己唔值
一係就怕自己柒左就社會性死亡

又唔好成日下下話人豬扒

Btw開始知點解條仔唔簡你

agree 講得好中

係 覺得層主性格一定好差好自大
男仔中意啲綿羊仔

知你條件好多人揀 去搵佢地咪煩我

又唔係全部男仔嘅 大部分啦

起碼知自己輸左係邊都好啊

綿羊比人感覺夠穩定夠純嘛 好多男仔最怕女仔撩交嘈

係咪太chur嚇親人

冇架喎 社交圈細都好難有社交活動
你想佢唔悶真係冇可能
（除非佢係某啲領域上好pro而你同佢都係）

咁我都冇理由紆尊降貴就佢，變做綿羊呀
總有一日搵到門當戶對既人

所以結論唔關樣事 係層主過份自我膨脹
結果條仔都係簡番隻小綿羊仔

樣靚自大港女 vs 樣麻麻但性格好既女仔

攻略毒撚首先要成為毒撚

點會

Dm人 約人食tea被拒 不被留意 算唔算做得好核突

自住私樓，出過國留學，識搞下笑，識氹人，有做gym，去過十幾個國家旅行，返份工好自由，會打下扮（廿幾歲時已完成）
基本上，d女對你第一印象唔差，你唔好太過chur就好易熟，熟左就會鐘意你

還好啦，總好過食tea果陣拒絕你
果陣咪仲尷尬
tea都食唔落去

屌你巴打條件咁撚好

唉sad but true

你性格有啲問題，係你嘅成長環境造成，你自己唔會覺

一個月先見得一次已經好嚴重 仲要兩個月
你地要傾一傾 冷靜咁坐低傾

有條傻鳩逐個留言負皮

係咪即係如果佢唔搵番我就應該放棄

唔好再揾佢
過多半年 仲有feel先再試

收到,thank you

如果追佢,請你食飯

祝福你

同我好似....我宜家都唔知點做好

I know that fell bro

+1

主動搵佢
一齊去搵口罩

用連登名句答你

唔係唔想拍拖 係唔想同你拍拖

佢係咪嗰啲唔玩社交網絡嘅人？

咁同我唔同 你宜家諗住點
我諗緊自己好唔再主動啲

我岩岩識男朋友嗰陣佢都係咁，佢除咗好耐先覆，直頭係唔玩社交網絡，無ig嘅人，甚至乎係唔打emoji初頭我覺得佢好痴線，佢好認真咁話想專注手頭上做緊既，有時間先至覆。佢a0毒L

其實我已經主動咗嚟 所以都覺得好攰
我嗰個而家係忽冷忽熱咁 唔知佢想點
但我反而覺得 如果而家唔主動啲 遲啲自己會後悔
我諗佢應該冇另一個target... 真係唔知...

識唔識佢啲兄弟？
平時同佢無wtsap開？

你地幾多歲
我男朋友係內向毒a0
App識
本身見佢好高質，以為唔會鍾意我
佢又好cool嘅，因為好關心佢
佢好快就好鍾意我

題外話，如果主動過一排
對方無反應，勸你收檔
利申試過，超唔開心

無架😂我都係主動搵多d佢 問佢幾時得閒出去
你呢 你點主動?

忽懶忽熱真係唔知佢想點 又唔係完全唔覆 又會肯出嚟⋯
不過我宜家都係當佢無第二個target先炸...

冇deadline嘅，同時間識多幾個男仔比較下啦
通常講啲比較好笑嘅，如果佢係被動內向
即係可能自己搭錯車、撞板咁嘅嘢

你就好啦 係咁搵你傾計...
我地今日都無點傾計

我諗緊 可唔可以傾計中 比多d signal佢？

之前有嘅 但我之前無咩feel 佢次次講 我都hea覆⋯
宜家就好少講啦⋯
你呢

易相處既靚女＝隔空氣

佢一開始有講嘅 但我覺得佢似未完全放低ex
所以就唔係好想聽⋯
所以宜家無講啦 點算haha
啱啱同佢約左weekend出去

你個故事係點

咁你地係點

想知你比嘅signal係咩
學下嘢

咁之後佢都係冷淡？
我就係呢 佢之前會主動掂下我 宜家唔知點解好少掂

haha 咁姐係你仲有機
加油啊

唉其實我都係咁諗
咁上心 最後傷嘅都係自己....
好矛盾 怕唔主動又乜嘢都冇

望住你地有得出街真係羨慕同開心我都唔知我可以點做 完全無人幫到我

開返啦
我stalk左你
你開新po

我是基
好
聽日先？

唔識開....

比你tg..我

你係約唔到出街？
講多d啊

好啊 我應該會主動多陣
睇下自己幾時覺得攰....

哇
預感你ok就sp get

有無人記得我 我好想放棄 點算

我記得咁夜仲嚟叫春

好想放棄 點搞

放棄啦 佢又唔係唔撚知你鍾意佢 呢啲仆街嚟
如果鍾意你嘅點會唔應承 一係就享受俾女追嘅感覺 一係就唔鍾意你但係想有個人zip時間

再唔係就直接問最後一次究竟想點，認真嘅，無確確實實應承一齊你可以收皮，佢就可以去死點睇都似享受俾女鍾意嘅感覺多過真係想同你修成正果

唉
我成日都有個諗法係可能佢有一日真係相信愛情既時候就會揀我
但我等到好攰

個個啲時間都係一樣咁寶貴 憑咩要將自己啲時間投資落一個唔知有無結果嘅人身上 作為一個負責嘅人 未有諗住拍拖唔該決絕啲講清楚，佢根本無咁做，咪即係依家唔想拍拖，但係拖住你等自己想拍嗰陣就即時有個係身邊囉 佢根本就係想咁
如果唔係佢為咩唔接受都算，仲要無明確拒絕而且做埋咁多令人誤會同假希望嘅嘢

越講越燥呢啲人自撚私
利申 半個過來人

唉 我決定同佢講我要放棄中意佢

使乜同佢交代

想比佢知已經失去左我！！

傻佬 咁你咪露曬底
唔聲唔聲唔見咗先大破壞力

咁樣佢唔會覺得我都無耐性追佢既 又話好中意佢 咁樣咩？ 我同佢講可以話我中意到佢好攰心灰意冷唔想再等佢好似仲hurt啲

鍾意佢都唔係無限期追㗎

哭𠹌左成晚

快啲介紹啲仔黎

絲打帽貢樣樣所以話失戀的人最可怕
好多啱啱失戀都唔清楚自己做緊咩唉

未戀點失

無分別啦咪又係突然無咗個心掛掛嘅目標

快啲比我媾啦bb

一齊收皮啦我地

你有無明顯係追佢 佢知唔知你中意佢